人民日報：深水埗特賣城是中國特色社會主義版Don Don Donki

Donki Donki 就係資本主義走狗的特賣城:-)

附上資本主義的豬近照一張